你地畢左業幾耐先整卡片？

Grad 左半年，識親人都開始比卡片，但我乜都無整過 係咪咁快需要整張卡片呢？

樓主做m記都要整

唔係公司會整咩

整卡片係自己整架咩

公司會整埋俾你喎，當然太低級就無既

無
利申地下階層

地底先啱

畢埋右業先整

中學畢咗業兩年就整

真係唔知

靚女黎
無卡片好似比人歧視咁

公司會問你要幾多盒

政府要升到 point 幾多先有卡片

都唔關事 係睇你有無需要對外

有人pt9有卡片，有人pt33都無

咁你做乜先得

去做地產即日有啦

加入倫敦金，印張卡片比個總裁你做，CALL我

政府啲 graduate program

工程？

上Engineer grad 先有

證明你仲嫩口，做政府梗係死都唔要卡片，有都會話冇